嘩嘩嘩，原來3175可以沽空

刷錢BUG

點沽?

好賺過你嘅眾安支那虛擬銀行？
[突發]財經台鉅子-呂布大師預言熊軍末日！！！
分享自 LIHKG 討論區

你問得出應該都唔夠錢沽

搵經紀借貨俾利息

借貨沽空

你打莊？

可以試下，反正好快又轉倉

番號

不如買sco

你3175都係 1x
sco -3x
邊個好賺d